保護元朗手足，立即舉報元朗非法集會！！！

push

同一路人，警字頭唔會理

我無野講

Push

出入元朗小心啲

懷疑有人吸毒/係公園範圍食煙/有攻擊性武器

就係要舉報落1823先
元朗冇不反對通知書，佢哋係非法集會
等普通警察Mon住佢哋先

元朗手足 返屋企食飯前記得換衫同轉車

有老豆拎住藤條守狗鐵出口想教仔

夾份坐的士 唱K 訓晚酒店 放尋下心情都好架

疊羅漢好危險 玩唔過

求AIR DROP

有必要就天水圍轉輕鐵
記住不流血

唔好落單 有事尖叫
佢地唔係差佬 可以自衛制服佢地

多人就唔驚 保護元朗手足

現時元朗同朗屏非常高危
手足小心

1823

我無嘢講 要見律師 我唔解鎖 唔簽文件

警察唔做野咪問李家超同黑社會咩關係囉

pish

推

直接999元朗非法集會

1823左

舉報白衣人非法集結有用媽？呢個project 係唔係警克合作，先門拘捕後門放先？